[純推測] 買榜

頭盔：以下所有只屬個人推測 歡迎理性討論

近期俾人話買榜嘅歌手有(按先後次序)：張德哲(장덕철)，nilo(닐로)，Shaun(숀)，同埋衣加排名唔合理地上升緊嘅반하나。

四件事件裏面有3個共通點：除shaun之外其他三人均屬於同一個公司(리메즈 엔터테인먼트)丶除排名還在上升嘅반하나外 其他三人在得悉音源榜一位之後都表現得好驚訝，重有一個就係每首歌都同twice新歌撞期。

1. 장덕철 - 그날처럼

單曲發行日係2017年11月28日，登上melon一位係係2018年1月6日。 而twice嘅聖誕改板專輯發行日係2017年12月11日。雖然兩個日子相隔左26日，但可以推測為背後操縱嘅人係因為第一次所以想試下水温。

2.닐로 - 지나오다

專輯發行日係2017年10月31日，登上melon一位係係2018年4月12日。而twice迷你專輯<what is love >嘅發行日係2018年4月9日。今次twice係一位3日就比佢拉左落尼。

3.숀 - way back home

專輯發行日係2018年6月27日,登上melon一位係係2018年7月16日。而今次twice嘅夏專發行日係2018年7月9日，七日就比人拉左落尼。

三次都重可以話係巧合，但第四次已經醞釀緊。

4.반하나 - 그날의 온도

新曲發行日係今個月15號，岀左道4年都無咩知名度，無上首歌入過榜，但今次新歌排名卻不跌反升,而且上升幅度同前幾首相似。 而就係前日新聞就岀左twice十一月回歸。 計返時間，兩首歌好有可能會好似上幾首嘅情況咁。

除左音源排名之外，係買榜歌登頂之後幾乎所有同twice有關嘅新聞都會拉埋買榜歌手嘅名。

所以我覺得有人刻意同twice作對。雖然無經濟損失，但因為買榜twice上唔得耐音源1位，而且重比人用尼抄話題。

利申：扺撚你死 臭雞